{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014628",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 물오름펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前12時です。 ご予約の際、人数追加が発生する場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合はペンションによって入室を拒否されることがあり、その場合でも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物を毀損または紛失した場合には宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具を個人的に用意して持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って表記された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 お子様やお子様連れの場合は、安全にご注意ください。IPTVとWiFiは客室ごとに提供され、アメニティはペンションの状況によって変動することがあります。 駐車はペンション内に可能で、駐車可能台数は最大20台です。 ペンションは南大川渓谷の周辺に位置しており、渓谷はペンションの前にあり、水深は1mから3mの間です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペットがいる場合はペンションによって入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物を毀損または紛失した場合には宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具を個人的に用意して持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が間違って表記された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って表記された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "子供連れの宿泊に注意事項はありますか？",
            "answer": "お子様やお子様連れの場合は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車はペンション内に可能で、駐車可能台数は最大20台です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションは南大川渓谷の周辺に位置しており、渓谷はペンションの前にあり、水深は1mから3mの間です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 531,
        "QA": 643
    }
}